P牌仔收一部腳車 under 35k

1500cc
Corolla / tiida / mazda3 呢啲款

無乜野整 揸到就得

Tg搵我 唔該哂

有朋友準備放魔零仔

呢啲款如果冇嘢整都好難平到咁

唔撚係掛
利申:睇緊Tiida

Under 2000cc 都得

電單車收唔收？ 800cc
17k

Sis你個tg 唔得嘅

因為暫時睇中左架
我唔想一次過約咁多人 sorry

你唔睇定幾架，保證你到年尾都買唔到

糧屎？